{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037136",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 일상탈출 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウト時間は11:00です。予約のお知らせでは、基準人数に対して追加料金が発生することがあり、追加人数を要請する場合はペンション管理者と相談する必要があります。 また、追加人数は宿泊をしなくても料金が発生し、最大人数を超えて入室する場合は返金ができません。ペットの同伴入室は可能ですが、ペットができない場所では同伴入室はできません。付帯施設がある場合、別途利用料金が発生し、イベントや付帯施設は現地の状況により変動することがあります。予約管理には時間差があるため、重複予約に注意する必要があり、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 複層、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙、プール、ウォータースライダー、バーベキュー場、イベントが可能で、渓谷が隣接しており、自転車のレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "予約のお知らせでは、基準人数に対して追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理者と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊をしなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊をしなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて入室する場合は返金されませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えて入室する場合は返金ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペットの同伴入室は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットができない場所では同伴入室できませんか？",
            "answer": "はい、ペットができない場所では同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設は利用料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、付帯施設は別途利用料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況により変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には時間差がありますか？",
            "answer": "はい、予約管理には時間差がありますので、重複予約に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "複層、IPTV/WiFi、キッチン、カップルルーム、禁煙、プール、ウォータースライダー、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような自然がありますか？",
            "answer": "周辺には渓谷が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "自転車のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、自転車のレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 506
    }
}